一人一個番工嘅忍笑經歷

話說有個公司係做有關設計嘅工作，咁只有兩位同事係負責畫圖，咁其中一個同事就成日上連登，變咗另一個同事好重workload

有一日個同事就伸哂懶腰咁話：好攰啊
之後另一個同事個樣 之後答，唔係啊我見你做得好舒服啊

聽到佢咁樣比人撚，都冇反應，真係笑撚死我

唔係掛
真係咁好笑都有

可能我形容得唔係咁好 但望住其他人比人撚 而佢又唔知道自己比人撚𠴱下 真係好好笑

笑撚到我暈咗喺地下十分鐘
痴線

話說今朝做完嘢
悶悶地上吓連登睇下有啲咩膠POST睇吓
見到有個標題叫「一人一個番工嘅忍笑經歷」
禁入去睇下，見到上面引用篇嘢
唔睇尤是可，一睇，真係好撚好笑，但又唔笑得喎！

零分重作

淨係樓主個分享我都笑咗成個鍾
大家唔洗再分享

1999

玩攤位遊戲掉波波
唔知個客點瞄
一野大大力掉落去咁岩撞中個邊位反彈飛番去佢塊面道
個波大力到眼鏡都飛埋出黎跌落我旁邊
一路幫佢執一路忍笑問候佢有冇事

一個好正經既阿頭
關埋房門係到鳩嗌放假未呀你老母

一來就封頂
大家唔洗玩

巴打 你仲尷尬過我

樓主就係成日上連登條仆街

是但啦
樓主都一舊舊
set A B 都唔識
又唔知個笑點喺邊
同埋想笑咪笑鳩佢
忍乜

我都有份上

townhall meeting
高層上台講埋d自己講自己笑嘅爛gag

屌你老味有次真係忍笑忍撚到仆街
話說果陣仲係投注站番工 要對客
咁果晚有英超直播 好似李城對唔知邊隊
條有買左李城下一隊300蚊
咁有賭都知啦 賭即場要等10秒到先出到飛
一load完果10秒出飛果下對面入撚左
果下我真係勁撚想笑出黎，張飛佢拎都冇拎到就叫我dum左佢
佢走左之後笑到賴屎

笑埋一份就有前途啦

打風做直播見到同事安全帽比風吹走 忍得好辛苦

呢個好笑
利申返緊工 忍緊笑